IMPORTANTE
xamp 3.2.2
php 5.6.34

window 7 x64 y win 10

instalacion de printer_extension.dll carpeta php ext
e instalacion impresora
POS Printer Driver V7.11

en configuracion php.ini
date.timezone=America/Santiago


"C:\Program Files (x86)\Google\Chrome\Application\chrome.exe" --app=http://localhost/mca/ --kiosk-printing --kiosk -start -maximized


install plugin close kiosk